我去交$4000表，算唔算"青年同政府代表有直接對話"？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳